阿爸啱啱話教我煮嘢食。。。

實係唔知我睇完食戟
廚藝已經係佢之上

食到裸體

落哂春藥根本犯規